四年前既<<十年>>而家一一應驗

先講浮瓜 電影入面政府同西環聯手自編自導自演槍擊案 目的就係製造社會恐慌 強推國安法
就好似777縱容暴力 加埋cctvb既助攻 近幾日仲漏下口風 試下市民對緊急法反應
再加上剛剛既斬警事件 到底係自編自導自演定點 不作評論 但敢肯定既係 不論示威者定黑警 都已提升雙方既暴力程度 政府只要往後製造輿論 就可以達到造成社會恐慌既結果

再講方言 而家d小學生已經浮係講普通話 過多10年8年等班仔出黎做野 相信同故事入面一樣 唔識普通話 食蕉都無得做

再黎係本地蛋 雖然香港而家未有紅衛兵 但近呢2個月 藍絲督灰風氣盛行 幾多手足因為比人督而搞到周身蟻
過多十年八年 可能講寵物小精靈唔係乜柒布可夢都比人掟雞蛋

跟住係自焚者 呢2個月 死左幾多義士都唔使講啦

最後係冬蟬 我諗香港人未到2047都可以拎黎做標本了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔洗十年
四年已經應驗晒了

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

最唔中既係唔駛十年，而且我覺得個走勢已經係愈黎愈快同比劇情離譜，距離清洗香港人應該都唔遠

自焚者教香港人向英國示威

睇得幾準
依家四年全部都開始接近但未充足
可能六年後就一一應驗